其實豬咀配單邊蓋係咪冇用？

我見喺街有好多人都雙咀配氣密蓋
有啲直情係兩個所謂filter 蓋扭實
其實唔係要用晒兩個濾罐先有效？

行街單邊已夠
兩邊只係易啲呼吸

兩個filter蓋同無撚戴有咩分別
其實3d print ge蓋係未必鎖實
最好都係兩邊都用filter 反正用一邊 果一邊罐消耗速度都兩倍

應該唔止。單filter 一個星期左右。孖filter 一個月左右

我借咗fd 個蓋試下
做氣密果時都冇漏氣
其實都唔work？

傻西先用蓋

孖filter 竟然耐啲？

壓力問題
你所有空氣經單邊進出
係會消耗得比double再快少少
不過有冇去到1 week vs 1 month咁誇張就唔知

其實Filter蓋係俾你唔戴嗰陣用嚟Cup住
唔知邊個天才叫人用嚟慳filter

算啦 用黎防飛沬啫
唔氣密又唔洗死嘅

有啲蓋設計係畀你剪塊口罩落去用，如果兩邊都氣密蓋應該死撚咗

Btw，我自己用氣密蓋會暈，就咁坐喺度都覺得唔舒服，可能個個唔同

單filter應該唔止一星期理論上用到盡係講緊開始呼呼唔到先要換...不過係囉慳唔到

我就用一個星期左右開始呼吸唔順暢。其他人可能會唔同

唔記得邊到睇到話無可能完全卡實..又唔係官方出..

單嘴都冇咁快啦

用兩個氣密蓋點呼吸

單邊蓋3M自己就有出
係用黎搭單邊供氣裝置唔係單filter用

我都係咁諗

唔好笑住。其實你有冇用過？
曾經有師兄出過post 過用7093 單邊用到5日左右，兩隻就三星期

單咀設計係一個filter 。半面式面罩係用兩個filter.請提出相關資料驗證半面式使用實際情況會比單咀耐

我用緊棉同罐分開
兩隻換既時間有無分別？

防疫就無 發夢就有 但我身邊有朋友有

之前聽都係一個月咁上下

圓形系列通常壽命好短。詳情要自己爬下文列如2091。2097，2096，2297等等
5n11 ，5p71等都一樣。依類filter 唔防水。
只有p100系列實際使用時間有三星期或以上。
列如7093。7093b .7093c .（7093cn）唔建議使用
6035/6038 等等..........

問下裝修師傅好快搵到答案。兩邊一齊用先有3星期-1個月

戴一邊不如唔好戴
仲未計得1隻filter個消耗程度高幾倍